[和理非入,義士不是CONDOM]請泛民區選人,如果選到可唔可以請義士,肯應承就幫佢助選派野

我地要為養士找工作資源

長遠計劃

推

應該都要睇能力 純粹忽略案底

係

義士優先已經好夠

或者搞活動請義士

我fact check 咗Apple send data 去騰信個問題但係P 牌推唔到post。 可唔可以幫我推？

[我已自行FC, 附證據] 關於Apple send browsing data 個問題

提大家今日同嚟緊有咩活動

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

P牌推唔郁都要推
義士唔係condom

秘書啦